每個hon都係辛苦努力攞返嚟

啲人成日都話係外國讀書易啲冇香港咁chur, 不過大家有無諗過其實每個hon都係努力溫書溫返呢. 巳經聽夠啲人作出啲咁嘅比較 畢到業都係靠自己努力 p.s 唔理係喺邊度畢業. 最緊要嘅係識尊重其他人

雖然我學校一星期只返4日，但功課多到星期五六日都要狂做
返到黎一話返4日又比人話：你就好啦，外國讀書咁hea

有同感

你睇吓美國澳洲就知道hon 有幾難攞

去過exchange就知所有大學都chur

不過有啲更加chur

本人指南針大學first hon
我日日溫十幾個鍾有冇人知
我日日研究論文有冇人知
我幾努力去讀有有人知
冇 個個剩係睇大學名甘膚淺
明明自己有能力
點解就因為咁懷才不遇
認真post
睇學歴請人都係on9

恆大first hon ＞ ou ＞ hku